我好似食錯藥

我食完藥先發覺原來我將12個鐘嘅藥當做4個鐘咁食
有冇ching知道咁會唔會有乜副作用之類？

下世小心啲

仲未溝到女唔想咁快死住

問人有無副作用但唔講食咗咩藥

抵你溝唔到女

胃藥黎

巴打你睇吓醫生好

助消化定減慢胃酸？

又唔使既，睇醫生佢都幫唔到你咩
飲多啲水，加快排走啲藥好過啦，下次睇清楚啦